《報應》倫敦金雞比人呃一百萬仲叫人推上網

係呀，推上來恥笑你依類賤種仆街。
抵撚死，潘婷婷！

Details

本票假係犯法